港澳辦：堅決支持林鄭月娥依法施政 警方嚴正執法

港澳辦發言人楊光表示，希望香港社會盡快走出政治紛爭，集中精力發展經濟，改善民生，香港雖然積累一些不錯的家底，具有一些有利務件和獨特優勢，但也經不起折騰，香港亂下去，全社會都要「買單」。

楊光又表示，中央政府將繼續堅定不移貫徹一國兩制方針，堅持一國兩制方針不會變，不動搖，確保一國兩制堅持實踐不走樣，不變形。

楊光又表示，相信在中央政府和祖國內地的大力支持下，在行政長官林鄭月娥和特區政府的帶領下，香港能夠把香港管理好，建設好，發展好，香港一定能夠戰勝前進道路上的各種困難和挑戰，一國兩制這艘航船一定能夠劈波斬浪，行穩致遠。

升級

nothing new

嗯

林鄭唔走
贏了

光復香港，時代革命

［重開 長文慎屌］727 728 賽後檢討

咪撚走呀個八婆

👌🏻😂